詹瑞文條易服癖又死返出黎

變態佬

垃圾， 做戲浮誇到仆街， 仲戲劇大師

首席高徒泰臣&蝦頭